[行動]㩒錢 + 離岸戶口

趁着今日股市跌到仆正，應該依家重新起㩒錢(外幣) 同埋搞離岸戶口既風氣
離岸戶口：防止自己儲既錢俾中共劫走
㩒錢：萬一中共玩限制提款，大家都可以有啲錢準備走佬

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

冇離岸戶口

感謝手足

其他都冇問題，但係唔生育就唔太認同
如果一個國家既人唔生育，國家重點會有將來？再者香港唔夠人口大陸可以直接運人落黎，反而只會令香港民族越黎越少

幫推

已換晒

"撳"

推

買美股etf安全？